有邊個地方去過之後真係唔想再返香港？

成世住既地方

孫叔 我唔想走

冇

沖繩

日本

日本 要打鬼佬工 咁全方位屌打香港

瑞士小鎮

北海道 美瑛町

無，正因為去過咁多地方，先會知香港嘅好

我咁大個仔仲未坐過飛機

芬蘭

美國!

青森市弘前市，落住雪，無支那人香港人
秋田既一d城仔，有農田同埋屋仔無高樓大廈
富山市，一個好舊既城市但又有立山黑部睇住
福井市，完全可以無人既地方

真係正

魁北克市

奧地利

美國
Houston 同san Francisco 都幾好住

ching識野

On9淨係濕疹氣管唔好既人都半死

瑞士

莫斯科好似幾正

武漢同烏魯木齊囉.
樓價物價平更多, 好多好嘢食, 同埋有咁多人民警察保護你.

唔會有地方好過香港

睇你去旅行定打工生活
旅行的話 你去印度都可能唔覺得差
打工一定香港架啦 9 流流 轉工又唔算難

無, 幾靚嘅地方去得耐最後都想返香港

西班牙鄉鎮

Alberta

數碼世界

無計，有呢D病一定唔可以留係香港

柏林

泰國🇹🇭

Lit

Japan

台灣

vancouver

同意 去過外國住就知香港真係好好 但而家冇得唔走

Sofia Budapest

無
去過好多地方但始終覺得香港最啱自己
去旅行10日8日就覺得正 長住不了

淨係計旅行體驗到嘅野，得日本比得上香港。

洛杉磯嗰啲先係生活

SF又貴又臭 點解好住？

SYDNEY
治安好交通方便

蘇格蘭 愛丁堡

去過exchange之後唔想再返香港

不過無得咁計 exchange/旅行係拎住錢去玩

愛爾蘭🇮🇪

紐約

暫時未有，台灣係正，
但始終唔係廣東話城市

到你真係去咗，就到你個仔女嫌悶，然後湧晒去東京

瑞典

New Zealand

巴塞

俄妹

電子世界

英國

北歐

Sydney 勁撚似香港 太城市化 仲要勁多大陸人 不了

Melbourne 成個城市相對似番外國多d 住都住得舒服d

大阪

冰島 - 啲屋落地玻璃 好那正

加拿大

如果話唔洗返工齋住
一定係日本 又方便又發達
如果要返工搵錢既 都係香港啦

日本旅行就好 長住不了

曼谷

同意

right
我之前去旅行去多過一個禮拜就會好想快啲返香港

完美世界

皇后鎮

河口湖

先去大城市搵錢，再搬去細城市退休。

挪威西部峽灣入面d小城，風光壯麗、民風純樸
d鬼佬鬼妹未見過亞洲人，見到外國人好nice又肯幫手